呢隻臭雞不如搬埋上大灣區住？

狗也不屌

搭單 呢條臭雞係嶺南nds 成日屌9我地係廢青 仲係weibo repost手足個樣

有冇等錢洗到要賣大陸嘢廣告

大陸淫雞一隻 貼錢都唔屌

啲相p到曚過av

冇食tg都搞到要洗眼

怕大家要求fc

成隻貞子咁

好撚樣衰呀